「回帶」逃港計劃

香港近幾年發生左好多事，中國殖民政府對香港壓迫一日比一日大，於是有一班愛香港的人組成本土派出來與中國對抗但令人遺憾的是目前看來本土派注定失敗

首先 香港沒正式的軍隊能與中國對抗，當然你可以反駁說就黎支爆共匪都就倒台啦，共匪資產都在香港佢地唔敢郁香港等等，講這些話的人都沒認清共匪本質是土匪，他們知道就支爆一定會不顧一切搶到幾多錢就搶幾多搶完就走佬去西方國家，到時候富裕既香港一定係首要目標，就算真係支爆中國都會進入軍閥內戰，香港憑咩認為能置身事外??

第二 現今香港的糧，水都被逼向中國購買甚至近排連入口凍肉都要經中國手，日子越耐港共會將更多香港命脈交比中國，到時候中國真係有能力對香港斷水斷糧

第三 香港有意反抗的人太少，多數香港人被傳媒洗腦還以為現在香港很美好認為義士都是廢青搞事，另外再過幾年大量年青雙非將進入職場到時候本土愛港人士的聲音又更小了

講左咁多係時候入正題，既然本土派都無力挽救香港既然香港會走向敗亡，咁唯有諗方法最大程度保留香港既根同文化，於是小弟我諗左個&quot;逃港計劃&quot;比大家參考，其實呢個逃港計劃同香港獨立黨既Plan B新香港相差無幾，都係一樣去福克蘭另建新香港不過其中步驟有些許不同

HKIP諗既方法係同要求英國借地建港而小弟既方法係直接繞過英國直接接觸福克蘭政府，請求福克蘭政府給予BNO和持皇冠出世紙既香港人以簡單便利的條件獲得本土人身分，由於海外屬地的移民簽證由海外屬地政府所簽發所以英國在法理上無權干涉此行為，咁最大問題黎啦，點解福克蘭人要彩香港人呢??話說之前因為想推行呢個計劃所以去加入左當地Facebook社群，發現當地人幾關心香港發生既事同埋都同情香港人，係咪好難想像一個遠在他方既地區會關心香港既事??

當然如果要實行呢個計劃始終要有人去同當地人接觸所以需要有做先行者用正常方法移民當地作進一步宣傳同交流，而當地移民條件係身體健康同搵到份工(無職業限制)，之前睇啲資料當地人一人打兩三份工所以搵到工應該唔係太大問題，咁等先行者們穩定左後就商討係史坦利附近搵個地方起個新香港小鎮(幾千人到)再引入多啲識講英文既香港人睇下反應點，如果都Ok既就實行計劃慢慢移走願意離開既香港人

有人會問去到香港人搞咩搵食，由於當地盛產高質羊毛香港人或許能重操舊業做紡織加工，另外當地有天然資源未曾開發不過呢啲就後話

最後我預左好多人罵點解唔係中國人走而係香港人走，我生於斯長於斯點都要守護香港等等，對於呢啲批評我會尊重你意見但係我必須講香港時日無多如果依家唔留根係海外，遲啲香港將會被連根拔起

lm

其實我都好同意，希望大家成到事

Lm

我都希望得啊

可惜太少人關注，佢果時搞投票得十幾人投

我指 HKIP 自己搞嘅投票

我非常支持....你依家第一步諗住點樣做?

錢從何來?

用正常方法移民過去同埋盡量叫想移民既人移過去

凡事一步一步黎 , 先說服至少1-200人移民過去先

咁你個目的係就咁有個town 係like 香港人區? 定係最終有自己嘅管轄範圍，law system 同currency?

問題就在於係未去到果邊
要拎到 sponsorship for working visa 係好難

除非用 visitor visa 去果邊搵工再轉做 working visa
但係咁樣人地又唔會請你 (因為係 for visiting purpose only)

推一推先

英屬福克蘭群島香港市就係我既目標 , 同唐人街唔同既係因為當地人口唔多 , 只要個區同島上唯一既村落保持距離就可以保留香港唔怕被沖淡同時唔會打攪當地人

LM

英國wh睇下過唔過到去

唔好污染人地國家啦，全部英語世界，尤其是加拿大澳洲英國三個國家特別多呢d19華人小圈子，加埋本身伊斯蘭，印度，黑鬼個d小圈子仲唔夠多咩

不如同美國買地攞自治權啦
本身美國好多地都係買翻黎
加上底特律已經破產
波多黎各係美國自由邦 但係有財務危機
州政府都有可能會賣地還債
至少美國至仲有少少人係關心香港發生乜事
法律 貨幣可以跟美國 個計劃會實際好多

乜叫污染 , 照你講法英語世界既人係咪污染緊土著世界

好似魯魯修個海外建國計劃

先解決一個問題，當你真係借到／買到地，可以發展咩產業維持國內經濟，而又適合移民者一貫嘅生活模式？要開發一個國家需要大量資金，邊度嚟？由咩人擔任國家要職合適而又服眾？

如果買返嚟個地方有天然資源，你覺得成本係幾百人AFFORD得起咩？

我反而諗起進擊的巨人

做一個海外支援基地其實ok

樓主講得岩，現時香港無一個人能夠逆轉到情況（焦土 ）
既然係咁，不如將目光放到焦土後如何重建好過啦

如同之前所講目標唔係要搞個國家而係建立一國城市 , 市長等職位係按英國海外屬地法律選出黎 , 資金方便可以由稅收同埋向有興趣移居既香港人收取

唔係一步登天 ,現實都冇可能一下變個城市出黎總要由低做起

比D建議：
先先搵人去果邊開間職業介紹所，仲要攪好住既地方，至一邊同政府傾，另一邊做WV叫人過去，有例子自然就有人過去架啦

你要考慮返人性，
有能力陪你由低做起嘅人，
會唔會捨棄喺香港擁有嘅嘢，陪你由無到有去開發一個城市？
要捱幾多年先可以去到而家嘅生活程度？

哪來的自信 有冇諗過啲resident唔想你班港豬過去

同蝗有咩分別

香港重有啲乜依家外國投資移民幾乎封死一係你就黎幫手建立一係就做中國人

美洲 , 大洋洲既白人同蝗有乜分別

又黎懶醒扮機警

仲想玩埋填海污染人地環境破壞生態 你係得既

食屎啦廢物左膠

滅共is the only way

虧你講得出口，
受打擊同剝削係一回事，香港始終係文明同先進嘅大都會，
你去開發一個城市之前，有無試過去落後啲嘅地方住一段時間儲下生活經驗先？

i love hong kong

一個好有意思的idea
要對方接受你，最緊要可以提供到利益比對方(福克蘭群島地區政府)

會唔會用租地管理，再交租金比福克蘭政府可行呢？
或者，會協助福克蘭群島成為金融/科技中心？
或者，正如樓主講該地主產高質羊毛，我地會唔會幫到佢整個產業提升？

係係係 , 你慢慢留係香港做中國人啦

有 , 唔該有乜問題

同佢地傾過當地人都想發展個島所以應該唔難傾

咁你滅左幾多 ?

口號我都識嗌架...

無十幾廿年都搞唔掂

成件事其實好簡單...

有幾多人去唔係問題..

點樣去 , 用咩身份去先係問題...

當解決左居留既問題..

肯定就會有人想去搏下....

十分認同
但與其大家留係連登9up
不如樓主自己先行出發
為各位真香港人做個爛頭卒
起碼開始左第一步先

研究緊wh可唔可以過去

人地用武力打左個地方翻來，唔係好似蝗呢d唔夠人地打但又要逐少逐少滲透入去好似乞丐咁拿人地著數，到最後仲想一槍都唔開就拿埋人地達地

我唔反對移民，只反對唔融入人地社區，自己圍爐取暖，最後仲想拿埋人地塊地

其實呢個考慮都幾重要，香港嘅稅低，收入都算幾高，去到嗰度收入一定低一截，如果樓主唔考慮呢樣野好難叫得郁香港人，由其係做左幾年野預備升管理層嗰班

其實呢個做法同以色列差唔多

其實離開左香港就無可能保留到文化
本身已經唔多文化 底蘊有幾深厚講真

講緊香港人劣質阿接受現實啦

咁你就預左比人送入毒氣室之後先建到國

？？？不願面對？？？
有冇做調查當地人意見？？！！
有計劃咁大規模移民算點 唔驚人排你華？？

人性黎架屌你老母 特別係香港人呢種咁貪心既民族

老母無幫我搞bno我都係出返去先

我諗起當年圭亞那

真心希望樓主成功

文化係演變出黎

唔好意思 , 我就係調查左問過當地人先講出黎

支持樓主嘅想法同計劃
最好有更多志同道合嘅人一齊討論
正如呢位巴打咁講
去到當地可以用啲咩優勢幫到當地人發展
令佢哋接納一批外來人

留名

你真係有能力搞得掂的，我有興趣
以前我係做病毒學同遺傳學研究，農業的產業提升需要R&D

係, 就係岩岩有類似情況 ，公司歐洲分公司可以Internal transfer 過去, 佢比低我而家一級既職位, 人工低左, 再扣埋稅冇左一大截, 始終唔係本土人, 升唔會升你, 長遠都要再跳去第二度或者要返香港, 又要養屋企, 條數計唔店, 結果都係決定留係香港
有時唔係我唔想去, 但真係唔work, 如果後生幾年, 冇咩包伏我會去, 或者係係本身好有錢去到投資既人先有得諗

想去既第一步應該點做？
97前出世但無bno 既90後唔得？
（個人認為90後真係慘過食屎）

所以我覺得願意去既人會係90後佔比較大多數都無野好輸
我地係唔係應該整合就業 住屋.etc 等想去既人可以事前知道相關資料 坦白講而家真係好難說服人 又無成功例子 又唔熟成件事應該點行
如果你地真係有心既 我覺得提供相關資料 整合 埋會比較好
Sorry for1999

如果有人志願想做先行者睇下環境不妨上去呢兩個網搵下有冇job岩你